「有片」我嘗試咗用Freestyle rap講波

一直都想試下freestyle講波，終於試咗
睇下各位巴打喜唔喜歡呢個嘗試

片：

我欣賞你既創意同勇氣...

好老尷

做乜鳩

自推

唉

多謝

嘗試下

我笑到仆街

留名

你嘅實力on on

一開口

我覺得佢不行

數白欖就數白欖啦

one more time 我的實力

先比糖糖記住好嘛

Nice

唔太掂喎教練 不過上次男兒當入樽主題曲好撚柒正 Good try

嗰首用咗兩日剪，成本高好多

多謝john wall

...

算好勁

娛樂價值高嘅